生要見人 死要見屍

屌你老母 警務處 消防處 醫管局
成班高層多行不義必自斃

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

講得好 睇到你 係另一個 post 留言
特來推 post